請問冇讀大學嘅生意成功的富豪可否跳升三大MBA？

請問冇讀大學嘅生意成功人士的富豪可否跳升三大MBA？

又生意成功 又富豪
仲讀書黎做咩

買學歷

欲擴闊商業頭腦。

讀完 Executive MBA，冇Undergrad，可否直升三大PhD?

三大唔知, 但MBA可以用工作/商務經驗報. 有大學肯收就得. 富豪多數唔使讀, 個訓起到都拎到.

有無睇過馬雲點評論mba話一啲用都無

phd同mba更加無關係 一個做research 一個搞connection

如果都你求個title ，大陸有得賣phd，功課可以買，試可以代考。
如果係求知識，讀bussiness嚟做咩，business 緊係落手做喇。

讀MBA既目的係咩?做富豪既目的係咩?
你有錢去名牌大學捐錢起座以自己名命名既學院，然後自己做埋院長都得啦

有EMBA

讀完 EMBA，可否直升三大PhD拎Research Scholarships?